左膠之神奧巴馬有冇為香港出過聲？

？

都唔望佢會出聲幫手 唔好廢UP阻撚住哂就夠

走撚咗去拍 美國工廠